牙朗射失12碼係因為想同美斯係8強對決

因為牙朗太輕鬆攞冠軍既一定會俾人話佢唔夠資格

今次咁做係為左證明自己

牙朗 條路自己揀 仆街路好喊

有無兩邊球迷入黎討論下？

你覺得美斯入到八強？

你點做朗迷架，我對你好失望

兩隊垃圾過到烏拉圭同法國再講

阿根廷睇撚住黎食啦

佢地約左同一日係機場踢波姐

加油💪朗

屍朗bb巧偉大喔